已經知道泛民而家既處境, 真係離滅黨不遠

1. 泛民陣營軍師-燒山認為泛民而家應該要爭取更多香港人支持, 包括藍屍

2. 咁泛民陣營真係信撚左燈力最強既軍師, 為左要拉攏呢班永遠都唔會反政府既藍屍或者溫和派廢佬, 就只可以屌行動派後生仔暴力,或者只唱歌

3. 咁為左拉攏香港班藍屍或者溫和派廢佬, 屌行動派後生仔暴力,或者只唱歌, 咁樣已經失去晒所有行動派激進派後生仔支持

4.泛民因為咁樣, 搞到2頭唔到岸, 2面不是人, 溫和派廢佬認為泛民滅黨係因為太激進太暴力,激進派後生仔認為泛民滅黨係因為只唱歌太溫和 最後泛民陣營集體變黃成智, GAME OVER

結論其實就係香港反對派陣營入面既廢佬與後生仔之爭

兩面不是人左好耐
好多只係口裡說不既議員
明明好想痴中共攞著數但又比人常泛民

由之前盲撐DJ 已經咁講

一係就正正經經做個反對派
泛民懶係要兩邊騎
對家只要出過田大少/WIKI 黎選 就可以收哂泛民皮
變左泛民越黎越難同人解釋自己同共產黨有咩分別